26 攝車 俾的士狗 客開門撞到問題

當時前面的士佬打左死火車停左係中線

我就諗住係左邊最攝佢車

點知係正的士左邊個時

個乘客打開道門 撞到我女朋友隻腳 架車跌埋落左邊

我想問我攝車係咪不小心駕駛？

我架車花左 自己同女朋友隻腳擦損 的士就冇花冇爛

我係咪應該和解就算？ 心急人上

當時的士佬兩邊都係死車

除非肯定超車對自己及他人不會造成危險，否則切勿超車

在車速較高的道路上，迎面而來的車輛，速度可能會比想像中更快，應確保前面一段長距離並無來車，方可超車。

超車時，應快速越過前車，遠離後盡快駛回左方，但不可強行切入。

只可從右方超車。

簡單嚟講, 左邊爬頭, 上庭你仆硬街

部的士打左死火燈你咪可以argue話3架都係死車囉

的士狗唔會理你，你睇吓嚇唔嚇到個乘客俾少少醫藥費

唔記得講 個條路係雙線黎

兩邊泊滿車

咁樣都叫做左邊超車？

啱 我去急症都180

屌 架車花哂都硬食

啲人識少少扮代表姐

打左死火仲咁勇

個乘客先比佢嚇親，容乜易一架26 車埋來

你賠錢比的士佬啦
趕住去死咩

輸99％

條友教人嚇的士個客擺明靠害，開門無啦啦有架車攝上黎，實俾人屌返轉頭

唔會個個乘客都諗住要擰頭 望後面有冇車來先落車

比埋機會的士佬收錢添

明白哂咁多位

我都係搵機會和解算

最憎26左攝右攝 我有次揸上西半山等燈 D26死都要係我左邊一齊等燈 排隊等燈唔得既

呢個情況幾個月前先見過片
仲以為撞左幾個月先上黎問

攝車佢地覺得係優勢嚟，唔係揸26做咩

樓主知衰架喇，買個教訓啦

想問有冇片 想參考下

on9執番條命當買個訓喇 仲想要錢

佢講d唔講d 完全兩個故事黎 你同佢都on lun 9

有樣嘢叫不小心開車門

26前面夠位又停定攝燈位無問題囉.行緊去攝就仆街啫
26起步快 根本阻唔到你開車

無
無結果得片你無參考價值
佢同你一樣但唔係3架死車
好似停塞車定燈
架的士唔係落客係忽然開門陰個後上26
架26食左野就側跌落撞隔壁架車
之後個的士9就走左留底26等賠錢

咁師兄 我個情況係點

咁佢呢個情況好撚仆街喎

的士佬一定有問題

雙線行車 唔係應該的士佬奶野咩

點解26要攝最前,因為如果排隊有咩事後面架車撞埋黎,26係用個人去頂,你46都叫做有架車頂住呀

你排第一, 你後左/右部車
都有機會撞落來啦
根本無關係

佢意思係排中間有事起上嚟26就三文治死鳩硬
我都覺得如果重係紅燈大家停定嘅,26攝到最前無可厚非
如果已經紅轉黃起緊步就唔應該攝

都係無關係, 本身26大風險
你後面2部都係紅跑彈射起步
你又發緊夢遲起步你都係GG

佢個客快手半秒就係你撞落個人度

唔會無關係,三文治同前面無車人地隊你尾差好遠
你上utube睇下啲TA片,三文治同前面無車淨隊尾差幾遠,46三文治都收皮
同埋你講揸車發緊夢,咁26同46咪一樣會GG
都係嗰句大家燈位停晒車,攝車去到最前有咩問題

將自己攝車行為合理化，渣26本身都高風險架啦，俾你排最頭，後面骨牌式撞上黎你咪又係奶野，攝完左邊攝右邊，其他司機真係買你地怕

的士有無打燈先？
不過26攝車都仆街
最憎貼咁埋
同單車路權撚一樣

真係好撚憎啲26攝車，你塞車嘅時候攝都算啦，停燈位你又要攝上嚟，樓主自己傻仔人冇事就好啦仲想要錢

冇cam片唔評論樓主對錯
但攝車撚快撚啲死撚晒佢算啦屌你老母

覺唔覺攝車撚係馬路毒瘤
攝攝攝攝你老母咩你得個頭盔人地撞到你點算

我以為有人會聲討的士9

車條女都咁搏 睇得出樓主係咩人

撞爛隻門比油走啦

雙線單程,樓主你唔係右邊過車點都係輸
唔好再搞咁多嘢,部車花咗當買個經驗,人無事就好
下次要小心46停車係咪要上落人,等2,3秒睇定咗先攝佢
--------off topic-------
喺連登26攝車就係原罪,你睇到啲留言,燈位停晒車都唔俾攝上前就知

抵撚死 最憎二六狗

好勇鬥狠

先唔講錢銀邊個賠邊個
車住女朋友就唔好咁狼死
的士打埋死火燈通常都預左會
一係落客一係上客
仲點會左邊過佢

最緊要夠型

揸26就預左有日會死於非命啦
宜家hi親就叫晒春
你用生命僅餘既時間陪下屋企人好過啦

Dc9都打埋死火燈 你超車爬頭點都係右邊過佢
大家停緊燈位 塞車靜止個陣 就話係叫做攝車姐

樓主條片如果係人哋一停你就諗住貪快即攝
咁都係自己抵死姐

我係dc狗就唔會同你和解

目中無人26專才

載唔載人都係咁狼
自己上youtube睇下香港D 26youtuber
入到大清/鹿頸見條路闊少少係咁飛
上天橋條路限50, 個個渣到百幾碌
見到前面有部26又無啦啦扭油追著人地

左邊爬頭，佢唔叫你賠錢執到

根本就係樓主仲想追討

26攝上嚟燈前係安全D
太多盲撚睇唔到26，好易變三文治

盞教壞人地
留Comment個班仲要係好多都岩岩考26牌

飛車26 46都飛架啦

呢個情況你仲報警先好野
擺明係你錯啦
考牌嗰時有冇教過你一條行車線淨係可以畀一架車行
前面停你就停啦
左右爬頭你都輸啦

俾著呢d 情況
的士冇花
緊係話聲唔好意思
走人啦

邊個話一條行車線淨係可以畀一架車行
超車

在交通擠塞和行車緩慢時，如果情況安全，你可以在車輛空位之間穿插而過，但要提高警覺，小心會有行人或車輛闖入你前進的位置。如不能肯定，請留在行車綫的正常位置上。

在劃上「雙白綫」的路面上，你可以在前面車輛與雙白綫之間的空位超車。但在超車前，必須確定這樣做是安全的，而前車的駕駛人已知道你正在超車，而不致於把你的電單車逼出「雙白綫」外，與迎面車輛相對。

如你所行駛的方向有超過一條行車綫，你應以正常的方法超車，即利用右邊或中間行車綫超車。不要在同一行車綫上超越車輛。

車住條女係勇啲，前面死火燈都爬頭

小心會有行人或車輛闖入你前進的位置。如不能肯定，請留在行車綫的正常位置上。

你都cap 左出黎啦

佢咪就係柒在死火燈都攝
但爬頭本身係無問題

唔好話開門落車, 除時有人見的士停定, 係死車行出黎行出黎上車或過馬路
你條仆街炒死自己咪算好囉

的士打死火燈多數都係落客
你重咁夠膽左邊攝車?
定你唔知呢樣嘢?

見死火燈就停啦 搵命搏 仲想要錢

如你所行駛的方向有超過一條行車綫，你應以正常的方法超車，即利用右邊或中間行車綫超車。不要在同一行車綫上超越車輛

睇埋呢句啦 巴打

一直都話緊唔好係同一條線超

我係個客落車差啲俾人撞完仲要大鳩我，真係即場就開你波

左右都唔應該攝, 點知個客去邊個方向呀
考過牌都應該知要留意死車會突然走個人出黎啦

呢句係講緊如果有雙線先係，架的士停左係雙線中間，架26仲係正線

其實你有冇揸過出街
如果所有車要正線先行得
相信成個香港交通癱瘓咗
樓主都有upload啲相
左線同右線都係死車
唔通你想所有四個轆都唔好行
停曬係度

現實還現實，道理還道理
道理就係26係正線，的士唔係正線
上到去個官都唔會理你現實係點
所以26攝車本身係無問題，只打左死火燈都攝，唔醒水

法理上
呢個case唯一勝算係睇佢點錄口供 果刻點樣解讀的士停左係到

但老老實實 無事算係咁
部的士擺明會有客落都唔醒水
咁樣既駕駛意識 下次都會出事

正常渣開車
見到的士打死火燈
智力正常都估到佢多數要上落客

知道要醒水啦

左邊攝車
賠錢啦屌你老母

ON9
上庭睇下法官理唔理你

你睇下迴旋處外圈撚永遠都贏就知d官係幾on9啦

你駕駛途中撞到人已經係你唔岩
話之個人係點唔守交通規則
何況你睇唔清楚前方情況超越車輛

睇你點演釋呢件事
你都可以話，我由頭到尾都行緊正線，架的士係騎線停底，開門搞到撞左
即係的士係cut線
咁就變成係的士唔啱

26攝車輸硬

但架的士唔可以係行車道中間上落客,應該停埋一邊落客

你唔係撞架的士, 係撞個乘客
就算剩係撞到車門, 架的士本身係你前面, 唔係突然出現

輸9成，淨返一成係乘客同司機

睇你咩樣
呢個位你車住條友點都要大下人
拾下拾下咁就等同女朋友分

睇條女會哦你搵架腳車

你諗諗, 的士係停低咗既前車, 而且左右都係死車, 的士係冇得唔壓線

先唔講點超車
你考牌冇教上落客唔算死車唔超得咩

我只係話如果樓主真係想有機會拎錢，大到個客既機會比大到的士佬多啲姐雖然都無咩機會拎到

其實我知衰 當時情急就報左警 第一次發生呢啲野

下次見到的士打死火燈會提高警覺

超車都會右邊先超 唔該哂

當拎個經驗啦
不嬲攝的士小巴都一定唔會攝左邊
9成9都有客落

你諗諗，的士佬係咪可以咁樣落客
呢家係因為你開門搞到撞到度門，唔係直接撞你架車
結論係兩邊都告曬

你贏嘅機會係零啊, 哈哈哈哈~~~

上庭前係差佬決定告邊方
相信呢個case 一定係告26
相信根本連道理都冇得講

咁樣真係雙輸

快快手和解就算

點解呢個case貨van都要負責嘅

咁又冇話過DC9會冇事
只不過樓主如果上庭就一定走唔甩咁解

太接近物體

的士車門前過架Van
如果Van停定, 的士門應該係hi落貨Van側邊, 唔會咁撞

在交通擠塞和行車緩慢時，如果情況安全，你可以在車輛空位之間穿插而過，但要提高警覺，小心會有行人或車輛闖入你前進的位置。如不能肯定，請留在行車綫的正常位置上。

在下列情況下，可從左方超車：

在單程路上（但非分隔車路），可以在左或右方超車；
如本身的行車綫與右邊相同方向的行車綫，劃有雙白綫，而靠近本身車輛的白綫是實綫；

因交通擠塞以致行車緩慢，而右邊行車綫的車速較本身車輛更慢；

在交通擠塞或行車緩慢時，可以安全情況下在車與車之間穿插而過，而且在左或右皆可，換而言之，攝車罅不是違法，但如引致交通意外，則會被控不小心駕駛。

唔好聽連登仔自己up就當一定係啦...

姐係平時攝車ok

但你撞到人或者俾人疃 就係26 衰

但如引致交通意外，則會被控不小心駕駛。

俾我就將個重點擺喺呢度喇

撞咗就即係唔係安全情況下啦，個前提都唔成立

結果論?

如不能肯定呀
屌你老尾
識唔撚識字呀傻鳩

搞笑，你綠燈過馬路比其他車撞，係咪又係打和super?

咩係安全情況係結果論? 定你話事?

咁肯定咪即係過得

揸26唔攝車咁揸26黎做咩

的士打撚左死火燈
咁實係上落客啦
屌你老尾仲要撐
你個牌買返黎架

死火燈=上落客，笑撚左，斷9估，習非成是

死撐果個係你

肯唔肯定呢d好主觀
你覺得唔肯定，我覺得肯定
睇下我遍報道啦，結論兩邊都錯，兩邊都告曬

我當時判斷係壞車

結果咪fail 真係好主觀

兩邊都告既機會好大

0 km/h 係第一優先
基本上你撞到佢你=輸

除非有車CAM證明佢突然超速並且急停然後有人開門並且你閃唔過

否則和解算

知唔知乜野防衛性駕駛

一年街上有幾多真係行行下壞車呀講真

你覺得肯定最後又撞咗咪即係判斷錯誤，咁咪俾人告囉

咁係因為
除非肯定超車對自己及他人不會造成危險，否則切勿超車

到時個官就問你用左幾多秒去判斷
再問你睇唔睇到入面有客
又問你有冇留意到佢停車打燈前有異樣
亦問你架車停左係到幾耐令你覺得佢係壞車而唔係上落客
再問你一大堆野

好難去駁
衰硬

上面條友on9 啦
無錯
的士打死火燈唔等於上落客
但9成9上落客
唔好當d 官傻
你又唔係達官貴人
只係一個小市民
樓主呢個情況一定衰

係旺角試過
一開門 落車個下就有架26飛出黎
即刻屌佢老母

攝車咁危險都問自己岩唔岩
的士仲要打曬死火燈， 唔係上落客點會打死火燈

其實個盞燈就叫危險警告燈，唔使理佢係咪落客 打死火燈仲攝出事26死硬

好多26停燈都要攝上最前，其實係為咩

起沙田見過，即比後車屌

有一次打死火燈後波泊s型位 部26又係係左邊衝過黎差d撞到，其實貪快過少少有咩為

唔攝前好易做三文治

屌！你想殺人咩

後車可以屌啲咩？
咪on9亂吹水

佢片上去個下踢到人頭燈，屌唔屌得?

講啲唔講啲

巴打下次小心d啦
你班26 攝車狗真係好撚黑人憎架

死26狗咁鍾意攝攝攝 今次捉蟲抵你死啦

嘩，我屌你個老母，明顯係樓豬戇撚鳩呀！？你咁西樣教佢呀？乘客告撚返佢轉頭話佢一鳩撞埋嚟都仲得呀。咪撚害人啦，屌你老母

最憎你呢D 26狗左懾右懾

利申46

洗唔洗咁多個屌你老母呀，你好大壓力？
sorry囉樓主唔好聽我講呀

抵撚死啦 成日左攝右攝 人地老馮睇到你咩 架車又細架 睇你唔到又屌晒老母 賠錢比人啦仆街

報狗好呀,睇你到時點輸

屌你老母係因為你條仆街咁撚樣靠害呀，樓豬蠢少少就俾你害死，你心地咁撚差，仲同你服與和平呀？

左邊超車？

睇yt d 26 youtuber好搞笑
攝車攝到最前面
跟著係咁周圍望留意有冇行人司機望著佢
人地唔望佢, 佢就望實人
等人望著佢

有冇急到咁,咁都要攝車
塞車就話算姐
呢d 真係交學費

有時打燈轉緊小路果下收左油
都有26盲點攝上嚟爬頭
趕住去死咩

見到前面部車打死火燈停低左，仲要喺側邊攝上去
你唔係覺得自己冇問題吓嘛
停一停等一等唔得嘅

攝撚到過哂白線
仲要唔係單一事件 係隻隻26 狗都係咁

成鳩日如果係連登就點點點，出面唔撚係咁 。攝車又點樣合理合法呀？

on9仔

真心要笑鳩你

已經打左死火燈硬係要攝

仲要係dc9

好大可能係上落客

仲要覺得左攝右攝係老馮咁

學車都有教啦

要當自己係46

白痴仔

左右不分就重考啦269

樓主無腦架嘛，啲269見有位就淨係識攝，邊識諗咁多野

捐車罅預咗比人開門撞

塞車最撚驚
塞塞下多d位咪俾小小油去，一架26就攝尻埋黎車頭⋯⋯又少條行車線lu

關咩事，所有野都係睇當時道路交通情況而訂，唔通整路封左正線要單線雙程就走去告人逆線行車

新式唔係永遠都贏

到時就係個客開po屌兜路呃錢

但係乘客可以報受傷，隨時r返份

宜家唔係引致交通意外係咩

先講你話的士狗鎖門, 其實如果你將車門鎖上唔比乘客離開會被告非法禁錮. 的士狗呢舖食撚硬你, 未計 op 個駕駛態度係好有問題.

超車

在交通擠塞和行車緩慢時，如果情況安全，你可以在車輛空位之間穿插而過，但要提高警覺，小心會有行人或車輛闖入你前進的位置。如不能肯定，請留在行車綫的正常位置上。

在劃上「雙白綫」的路面上，你可以在前面車輛與雙白綫之間的空位超車。但在超車前，必須確定這樣做是安全的，而前車的駕駛人已知道你正在超車，而不致於把你的電單車逼出「雙白綫」外，與迎面車輛相對。

如你所行駛的方向有超過一條行車綫，你應以正常的方法超車，即利用右邊或中間行車綫超車。不要在同一行車綫上超越車輛。

行車位置

遇上交通緩慢或等候向前駛時，你應沿行車綫內正中位置駕駛或停車。

在交通燈路口、行人過路綫，或其他要先停下來或等候才可繼續向前駛的地方，你應提早駛入適當行車綫內的正中位置。這樣可讓其他駕駛人容易看見你的電單車，當你靠近行車綫的左邊或右邊行駛時，便有可能被逼離行車綫。在交通緩慢的道路上，上述的行車位置也很有用，當有行人從停定或旁邊慢駛的車輛之間走出來時，你便可以及早防範。

任何道路使用者需顧及其他使用者安全, 包括乘客. 正確既駕駛態度係防衛式駕駛 (Defensive Driving - driving to save lives, time, and money, in spite of the conditions around you and the actions of others.)

條路唔係你獨佔如果你連正確既駕駛態度都無, 真係建議你還返車匙坐交通工具好過. 因為一次交通意外可以被牽涉既人係好多. 坐過 26 仆街差 d 比巴士壓死既人路過

不如話打死火燈都唔一定會停車照撞埋去啦

講飛車46咪仲on9,左攝右攝貼住人黎攝

居然唔屌開門撚唔屌dc9走去屌樓主世界變

攝車點樣唔合理唔合法呀大師?
講下邊條法例有講攝車係犯法出嚟研究下
依家就係講緊喺連登一啲餘地都無
燈位停撚晒車都唔撚俾人攝?
惡撚過狗
出面憎攝車都唔係咁下話

有無咁撚趕時間呀樓主

問緊你呀，用問題答問題把撚呀
真心想學嘢呀，有幾撚合理合法呀？

#107 #161
根本無法例講過攝車犯法
我都想學嘢，有幾撚非法不合理大師

其實最撚煩就係你呢D
又要人當你係一架正常車 扒頭要比安全距離你
自己又唔當自己係架正常車攝來攝去
馬路界女權撚

巴打 純討論 因為我做過2個的士case 兩年前都係同樓主咁撞法
Popo 具體講 係左邊門多數入埋的士司機，唔關開關鎖門既問題， 係自動門操作既問題。
司機有責任保障乘客安全，確保安全先開自動門
如果右邊門出事 咁的士司機真係冇事因為個客自己開門 而右邊係冇自動門司機控制唔到。

我想問咁如果前面塞緊車
架的士無打死火燈
26 上前攝車但個客又突然開門
係唔係又26 錯？

如果我係樓主 我見前面唔係塞車
又打左死火燈應該都會等
因為知佢一定係上落客
但如果前面塞車 or 等燈位
我8成都會攝上去 除非唔夠位
但會慢 d 預左隨時急停

冇渣26 既人唔會明
個班46 車主嘆住冷氣聽住歌係架車等
就話舒服姐 但如果26 唔攝上去
係後面食哂你 d廢氣又熱又焗
仲有起步26 一定快 d 其實唔會阻到後面
(你揸跑車咁另計啦) 實讓你行先唔想車死

我攝車都一定安全先攝
要前面 d 車唔郁 or 龜速先攝
如果入紅隧26唔攝車 有排等 焗到暈
我都覺得有 d 26 友係好乞人憎
明明 d車正常行緊都要左攝右攝

有冇車cam，死車有得拗喎、同埋開門佢要睇後方有冇人先可以開、呢個佢都衰，仲要關的士佬責任事㗎喎，上到庭大家5050

一定係撞到人果個唔岩

巴打講得啱

今次我係做錯哂 死火燈都照攝 當時個腦真係塞左

有時揸車係會矇下矇下咁 今次終於出事

我都好同意 條街咁熱 好辛苦 其實係市區揸真係想休大啲攝車走人

經過今次真係會警惕自己 一定右邊同留意環境先攝

唔係蝕底一定26 傷又係自己 仲要俾人告埋 可能要賠錢

最後我今日 打左俾狗

佢話的士佬都同意銷案

大家都唔想搞大件事

聽日去狗屋落埋口供就完